男人老狗帶耳環一定係gay

仲要帶單邊 9成0仔

左型右Gay呀

以前細個 與台灣idol果陣
我成日帶單邊

釘右嘅基 釘左嘅係死mk

咁釘兩邊呢?

姆型

好樣衰

我都除左耳環九世
宜家都以前咁興戴耳環喇